有無巴絲覺得年頭好可能係人生最後一次去旅行

呢場武肺起碼搞到下年
今年都仲話可以靠政府科水同埋大家都仲覺得捱多一陣無事去頂住個經濟

經濟如果差到一個點, 再加上各國局勢升溫, 好可能打熱戰... 到時去外國可能就係因為你當兵登陸....

以人類呢家既軍備, 逼到一D極權國家無路可退時, 真係分分鐘玩攬炒出核武...

係

去轉克羅地亞先? 返黎隔離14日姐,

有冇諗住去長洲去先旅行先

下個月去英國

自從上年抗爭我就無再離開過香港
根本就唔捨得

旅行?

老老77，唔覺得下年會去到

真，唔出疫苗冇可能斷尾

會瘋狂睇香港d 新聞，失去咗旅行嘅意義，自己miss 咗d 夢境又後悔

冇囉，plan 緊去東京睇奥運

所以我無再買機票去玩

做野+玩幾日咁
唔知個邊依家點

依個真

無興趣知, THX